依家去緊做選舉論壇 對手係陳展浚

好緊張
大家有咩想問佢？

打倒剪j

推

問佢點睇之鋒

問佢你唔好再抽水

睇完 加油呀

估唔到陳展浚表現好咁多